野餐帶波子棋會好玩嗎？

不過又好易跌哂落地，好易跣親人喎。